一係冇人暴亂，一係 2,000,001人暴亂

一個都不能少

Agger